# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-06-07 10:55+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2018-06-07 11:01+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.7\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: gui.py:228
msgid "Page: "
msgstr "页码: "

#: gui.py:247
msgid "Canvas redrawn on paint event, size is "
msgstr "监测到画图事件,画布重画,新尺寸为 "

#: gui.py:275
msgid "Mouse double clicked"
msgstr "鼠标双击"

#: gui.py:286
msgid "Mouse button pressed at: "
msgstr "鼠标按下位置: "

#: gui.py:291
msgid "Mouse button released at: "
msgstr "鼠标松开位置: "

#: gui.py:294
msgid "Mouse left canvas at: "
msgstr "鼠标离开画布于: "

#: gui.py:301
msgid "Negative mouse wheel rotation. Zoom is now: "
msgstr "鼠标滚轮负向滚动,新缩放为: "

#: gui.py:308
msgid "Positive mouse wheel rotation. Zoom is now: "
msgstr "鼠标滚轮正向滚动,新缩放为: "

#: gui.py:320
msgid "Keyboard Input"
msgstr "键盘输入"

#: gui.py:523
msgid "empty"
msgstr "空空如也"

#: gui.py:864 gui.py:1119
msgid "&About"
msgstr "&关于"

#: gui.py:865 gui.py:1120
msgid "&Open"
msgstr "&打开"

#: gui.py:866 gui.py:1121
msgid "&Language"
msgstr "&语言"

#: gui.py:867 gui.py:1122
msgid "&Exit"
msgstr "&退出"

#: gui.py:868 gui.py:870 gui.py:1123 gui.py:1125
msgid "&Help"
msgstr "&帮助"

#: gui.py:869 gui.py:1124 gui.py:1484
msgid "&File"
msgstr "&文件"

#: gui.py:885 gui.py:1102
msgid "Cycles"
msgstr "周期"

#: gui.py:887 gui.py:1101 locale/trans.py:18 trans.py:29
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: gui.py:888 gui.py:1106
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: gui.py:891 gui.py:1103 gui.py:1275
msgid "Monitors"
msgstr "监视器"

#: gui.py:893 gui.py:1107
msgid "Add/Delete Monitor"
msgstr "添加/删除监视器"

#: gui.py:896 gui.py:901 gui.py:1104 gui.py:1110 gui.py:1431
msgid "Switches"
msgstr "开关"

#: gui.py:902 gui.py:1113 gui.py:1432
msgid "Values"
msgstr "值"

#: gui.py:908 gui.py:1105
msgid "Zoom in/out"
msgstr "放大/缩小"

#: gui.py:916 gui.py:1116
msgid "Prev Page"
msgstr "上一页"

#: gui.py:917 gui.py:1117
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: gui.py:920 gui.py:1118
msgid "Goto"
msgstr "前往"

#: gui.py:1031
msgid "Parser: "
msgstr "语法分析器："

#: gui.py:1032
msgid ""
" Errors Generated!!\n"
"\n"
msgstr ""
" 个错误产生！！\n"
"\n"

#: gui.py:1038
msgid "Open definition file"
msgstr "打开定义文件"

#: gui.py:1069
msgid ""
"Logic Simulator\n"
"Team 4 Version\n"
"2018"
msgstr ""
"逻辑电路模拟器\n"
"木叶第四班版本\n"
"贰零壹捌"

#: gui.py:1070
msgid "About Logsim"
msgstr "关于逻辑电路模拟器"

#: gui.py:1077
msgid "Definition Description"
msgstr "语法定义文件"

#: gui.py:1081
msgid "Do you want to use Chinese Version?"
msgstr "你是否要留在汉语模式？"

#: gui.py:1083
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: gui.py:1100 logsim.py:68
msgid "Logic Simulator"
msgstr "逻辑电路模拟器"

#: gui.py:1130
msgid "New spin control value: "
msgstr "新周期值"

#: gui.py:1174
msgid "Run button pressed."
msgstr "按下运行键"

#: gui.py:1178
msgid "DEVICE \""
msgstr "装置 \""

#: gui.py:1178
msgid "\" is oscillatory!"
msgstr "\" 电路震荡"

#: gui.py:1191
msgid "New text box value: "
msgstr "新输入框值"

#: gui.py:1206
msgid "Press Run Button First!"
msgstr "请先按运行键"

#: gui.py:1208
msgid "Continue Button Pressed"
msgstr "按下继续键"

#: gui.py:1239
msgid "Successfully set switches."
msgstr "成功设置开关"

#: gui.py:1241 userint.py:230
msgid "Error! Invalid switch."
msgstr "错误! 无效的开关"

#: gui.py:1251 gui.py:1258
msgid "Warning! Still have uncompleted cycles!"
msgstr "警告! 仍有未完成的周期"

#: gui.py:1373
msgid "Turn to Previous Page"
msgstr "翻到上一页"

#: gui.py:1388
msgid "Turn to Next Page"
msgstr "翻到下一页"

#: gui.py:1395
msgid "Go to page: "
msgstr "前往页码: "

#: gui.py:1481
msgid "E&xit\tAlt-X"
msgstr "&退出\tAlt-X"

#: gui.py:1482
msgid "Close window and exit program."
msgstr "关闭窗口并退出程序"

#: gui.py:1493
msgid "Select Signal"
msgstr "选择信号"

#: gui.py:1503
msgid "Monitored"
msgstr "已监控"

#: gui.py:1504
msgid "Unmonitored"
msgstr "未监控"

#: gui.py:1523
msgid "ADD"
msgstr "添加"

#: gui.py:1524
msgid "DELETE"
msgstr "删除"

#: gui.py:1525
msgid "CLOSE"
msgstr "关闭"

#: gui.py:1575 userint.py:240
msgid "Successfully made monitor."
msgstr "添加监视器成功"

#: gui.py:1581
msgid "Error! Could not make monitor: "
msgstr "错误! 不能添加监视器"

#: gui.py:1603 userint.py:250
msgid "Successfully zapped monitor"
msgstr "成功删除监视器"

#: gui.py:1609
msgid "Error! Could not zap monitor: "
msgstr "错误! 无法删除监视器"

#: gui.py:1675
msgid "Error in the File!!!"
msgstr "文件中有错误！！！"

#: gui.py:1690
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: logsim.py:36
msgid ""
"Usage:\n"
"Show help: logsim.py -h\n"
"Command line user interface: logsim.py -c <file path>\n"
"Graphical user interface: logsim.py"
msgstr ""
"用法：\n"
"显示帮助：logsim.py -h\n"
"命令行用户界面：logsim.py -c <文件路径>\n"
"图像用户界面：logsim.py"

#: logsim.py:43
msgid "Error: invalid command line arguments\n"
msgstr "错误： 无效的命令行语句\n"

#: parse.py:171
msgid "***Syntax Error: Invalid character"
msgstr "*** 语法错误: 非法字符"

#: parse.py:172
msgid "***Syntax Error: Unterminated /* comment"
msgstr "***语法错误: 未终止的/*评论"

#: parse.py:173
msgid "***Syntax Error: Number has too many leading zeros"
msgstr "***语法错误: 数字以零开始"

#: parse.py:175
#, python-brace-format
msgid "***Semantic Error: Device '{symbol_name}' is already defined"
msgstr "***语义错误: 装置'{symbol_name}'已被定义"

#: parse.py:177
msgid "***Syntax Error: Expected device type after 'is'/'are'"
msgstr "***语法错误: 在'is'/'are'之后应为设备类型"

#: parse.py:179
#, python-brace-format
msgid "***Semantic Error: Device '{symbol_name}' is not defined"
msgstr "***语义错误: 装置'{symbol_name}'未被定义"

#: parse.py:181
msgid "***Syntax Error: Device list is empty"
msgstr "***语法错误: 装置列表为空"

#: parse.py:182
msgid "***Semantic Error: File is empty"
msgstr "***语义错误: 文件为空"

#: parse.py:183
msgid "***Syntax Error: Monitor list is empty"
msgstr "***语法错误: 监视器列表为空"

#: parse.py:185
msgid "***Syntax Error: Statement is empty"
msgstr "***语法错误: 空语句"

#: parse.py:186
msgid ""
"***Syntax Error: Expected a device terminal name (device_name + port_name)"
msgstr ""
"***语法错误: 盼望着,盼望着,东风来了,春天脚步近了,你也不要忘记写端口名字哦么"
"么哒 (devoce_name + port_name)"

#: parse.py:189
msgid "***Syntax Error: Expected keyword 'is'/'are'"
msgstr "***语法错误: 应为关键词'is'/'are'"

#: parse.py:191
msgid "***Syntax Error: Expected keyword 'to'"
msgstr "***语法错误: 应为关键词'to'"

#: parse.py:193
msgid "***Syntax Error: Expected left parenthesis '('"
msgstr "***语法错误: 应为左括号'('"

#: parse.py:195
#, python-brace-format
msgid ""
"***Syntax Error: Expected no qualifier for the device type '{device_type}'"
msgstr "***语法错误: '{device_type}'这个类型不应该有参数"

#: parse.py:198
msgid "***Syntax Error: Expected a valid port name after '.'"
msgstr "***语法错误: '.'后面应该是一个有效的端口名"

#: parse.py:200
msgid "***Semantic Error: DTYPE device should have a port name"
msgstr "***语义错误: D触发器应有端口名称"

#: parse.py:202
#, python-brace-format
msgid ""
"***Syntax Error: Expected a qualifier for the device type '{device_type}'"
msgstr "***语法错误: '{device_type}'这个类型的设备缺少参数"

#: parse.py:204
msgid "***Syntax Error: Expected right parenthesis ')'"
msgstr "***语法错误: 下面应该是右括号'('"

#: parse.py:206
#, python-brace-format
msgid ""
"***Semantic Error: Input '{input_name}' is already connected to output "
"'{output_name}'"
msgstr "***语义错误: 输入'{input_name}'已经与其他输出相连'{output_name}'"

#: parse.py:209
msgid "***Semantic Error: Attempt to connect two inputs"
msgstr "***语义错误: 试图连接两个输入"

#: parse.py:211
msgid "***Semantic Error: Some input ports are not connected to any outputs"
msgstr "***语义错误: 存在输入端口未于输出连接"

#: parse.py:213
#, python-brace-format
msgid "***Syntax Error: Invalid device name '{symbol_name}'"
msgstr "***语法错误: 无效装置名称'{symbol_name}'"

#: parse.py:215
#, python-brace-format
msgid "***Syntax Error: Invalid device type '{device_type}'"
msgstr "***语法错误: 无效装置类型'{device_type}'"

#: parse.py:217
#, python-brace-format
msgid ""
"***Syntax Error: Invalid function '{symbol_name}', please specify 'DEVICE', "
"'CONNECT' or 'MONITOR'"
msgstr ""
"***语法错误: 无效函数 '{symbol_name}'，只能是低外死，康奈科特和监视器这三"
"个，不能用其他的"

#: parse.py:220
#, python-brace-format
msgid ""
"***Semantic Error: Invalid port name '{port_name}' for the device "
"'{device_name}' ({device_type_full})"
msgstr ""
"***语法错误: 无效的端口名'{port_name}',装置"
"为'{device_name}' ({device_type_full})"

#: parse.py:223
#, python-brace-format
msgid ""
"***Semantic Error: Invalid qualifier for the device type '{device_type}'"
msgstr "***语义错误: 设备类型'{device_type}'参数无效"

#: parse.py:225
#, python-brace-format
msgid "***Syntax Error: Can't use keyword '{symbol_name}' as device name"
msgstr "***语法错误: 不能拿关键字'{symbol_name}'当设备名"

#: parse.py:228
msgid "***Semantic Error: Attempt to monitor an input"
msgstr "***语义错误: 输入信号无法加入监视器"

#: parse.py:230
#, python-brace-format
msgid ""
"***Semantic Error: Monitor already exists for the signal '{terminal_name}'"
msgstr "***语义错误: 此信号'{terminal_name}'已存在监视器列表"

#: parse.py:232
msgid "***Semantic Error: Attempt to connect two outputs"
msgstr "***语义错误: 试图连接两个输出"

#: parse.py:308 parse.py:310
msgid "The following inputs are not connected to any outputs:\n"
msgstr "以下输入端口没有连接到任何输出端口：\n"

#: parse.py:316 parse.py:318
msgid ""
"\n"
"Please check your circuit connection before running the parser again."
msgstr ""
"\n"
"请检查您的电路定义文件，然后再次运行语法分析器。"

#: parse.py:760 parse.py:767
#, python-format
msgid ""
"\n"
"[ERROR #%d]"
msgstr ""
"\n"
"[错误#%d]"

#: parse.py:761 parse.py:768
msgid "In File \""
msgstr "在文件 \""

#: parse.py:761 parse.py:769
msgid "\", line "
msgstr "\", 行号"

#: parse.py:791 parse.py:793
msgid "Previous definition here, in line"
msgstr ""
"大腿说你已经定义过了呀,你再这么蠢大腿要生气了,大腿可是最可爱的小天使呢,行号"

#: parse.py:808 parse.py:810
msgid "Previous connection here, in line"
msgstr ""
"大腿说你已经连过了呀,你再这么蠢大腿要生气了,大腿可是最可爱的小天使呢,行号"

#: parse.py:827
msgid "None"
msgstr "无"

#: parse.py:828 parse.py:829
msgid "Possible suggestions: "
msgstr "可能的建议： "

#: pygettext.py:23
#, python-format
msgid ""
"pygettext -- Python equivalent of xgettext(1)\n"
"\n"
"Many systems (Solaris, Linux, Gnu) provide extensive tools that ease the\n"
"internationalization of C programs. Most of these tools are independent of\n"
"the programming language and can be used from within Python programs.\n"
"Martin von Loewis' work[1] helps considerably in this regard.\n"
"\n"
"There's one problem though; xgettext is the program that scans source code\n"
"looking for message strings, but it groks only C (or C++). Python\n"
"introduces a few wrinkles, such as dual quoting characters, triple quoted\n"
"strings, and raw strings. xgettext understands none of this.\n"
"\n"
"Enter pygettext, which uses Python's standard tokenize module to scan\n"
"Python source code, generating .pot files identical to what GNU "
"xgettext[2]\n"
"generates for C and C++ code. From there, the standard GNU tools can be\n"
"used.\n"
"\n"
"A word about marking Python strings as candidates for translation. GNU\n"
"xgettext recognizes the following keywords: gettext, dgettext, dcgettext,\n"
"and gettext_noop. But those can be a lot of text to include all over your\n"
"code. C and C++ have a trick: they use the C preprocessor. Most\n"
"internationalized C source includes a #define for gettext() to _() so that\n"
"what has to be written in the source is much less. Thus these are both\n"
"translatable strings:\n"
"\n"
"    gettext(\"Translatable String\")\n"
"    _(\"Translatable String\")\n"
"\n"
"Python of course has no preprocessor so this doesn't work so well.  Thus,\n"
"pygettext searches only for _() by default, but see the -k/--keyword flag\n"
"below for how to augment this.\n"
"\n"
" [1] http://www.python.org/workshops/1997-10/proceedings/loewis.html\n"
" [2] http://www.gnu.org/software/gettext/gettext.html\n"
"\n"
"NOTE: pygettext attempts to be option and feature compatible with GNU\n"
"xgettext where ever possible. However some options are still missing or "
"are\n"
"not fully implemented. Also, xgettext's use of command line switches with\n"
"option arguments is broken, and in these cases, pygettext just defines\n"
"additional switches.\n"
"\n"
"Usage: pygettext [options] inputfile ...\n"
"\n"
"Options:\n"
"\n"
"    -a\n"
"    --extract-all\n"
"        Extract all strings.\n"
"\n"
"    -d name\n"
"    --default-domain=name\n"
"        Rename the default output file from messages.pot to name.pot.\n"
"\n"
"    -E\n"
"    --escape\n"
"        Replace non-ASCII characters with octal escape sequences.\n"
"\n"
"    -D\n"
"    --docstrings\n"
"        Extract module, class, method, and function docstrings.  These do\n"
"        not need to be wrapped in _() markers, and in fact cannot be for\n"
"        Python to consider them docstrings. (See also the -X option).\n"
"\n"
"    -h\n"
"    --help\n"
"        Print this help message and exit.\n"
"\n"
"    -k word\n"
"    --keyword=word\n"
"        Keywords to look for in addition to the default set, which are:\n"
"        %(DEFAULTKEYWORDS)s\n"
"\n"
"        You can have multiple -k flags on the command line.\n"
"\n"
"    -K\n"
"    --no-default-keywords\n"
"        Disable the default set of keywords (see above).  Any keywords\n"
"        explicitly added with the -k/--keyword option are still "
"recognized.\n"
"\n"
"    --no-location\n"
"        Do not write filename/lineno location comments.\n"
"\n"
"    -n\n"
"    --add-location\n"
"        Write filename/lineno location comments indicating where each\n"
"        extracted string is found in the source.  These lines appear "
"before\n"
"        each msgid.  The style of comments is controlled by the -S/--style\n"
"        option.  This is the default.\n"
"\n"
"    -o filename\n"
"    --output=filename\n"
"        Rename the default output file from messages.pot to filename.  If\n"
"        filename is `-' then the output is sent to standard out.\n"
"\n"
"    -p dir\n"
"    --output-dir=dir\n"
"        Output files will be placed in directory dir.\n"
"\n"
"    -S stylename\n"
"    --style stylename\n"
"        Specify which style to use for location comments.  Two styles are\n"
"        supported:\n"
"\n"
"        Solaris  # File: filename, line: line-number\n"
"        GNU      #: filename:line\n"
"\n"
"        The style name is case insensitive.  GNU style is the default.\n"
"\n"
"    -v\n"
"    --verbose\n"
"        Print the names of the files being processed.\n"
"\n"
"    -V\n"
"    --version\n"
"        Print the version of pygettext and exit.\n"
"\n"
"    -w columns\n"
"    --width=columns\n"
"        Set width of output to columns.\n"
"\n"
"    -x filename\n"
"    --exclude-file=filename\n"
"        Specify a file that contains a list of strings that are not be\n"
"        extracted from the input files.  Each string to be excluded must\n"
"        appear on a line by itself in the file.\n"
"\n"
"    -X filename\n"
"    --no-docstrings=filename\n"
"        Specify a file that contains a list of files (one per line) that\n"
"        should not have their docstrings extracted.  This is only useful "
"in\n"
"        conjunction with the -D option above.\n"
"\n"
"If `inputfile' is -, standard input is read.\n"
msgstr ""

#: pygettext.py:179
#, python-format
msgid ""
"# SOME DESCRIPTIVE TITLE.\n"
"# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION\n"
"# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.\n"
"#\n"
"msgid \"\"\n"
"msgstr \"\"\n"
"\"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\\n\"\n"
"\"POT-Creation-Date: %(time)s\\n\"\n"
"\"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\\n\"\n"
"\"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\\n\"\n"
"\"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\\n\"\n"
"\"MIME-Version: 1.0\\n\"\n"
"\"Content-Type: text/plain; charset=CHARSET\\n\"\n"
"\"Content-Transfer-Encoding: ENCODING\\n\"\n"
"\"Generated-By: pygettext.py %(version)s\\n\"\n"
"\n"
msgstr ""

#: pygettext.py:427
#, python-format
msgid "*** %(file)s:%(lineno)s: Seen unexpected token \"%(token)s\""
msgstr ""

#: pygettext.py:478
#, python-format
msgid "# File: %(filename)s, line: %(lineno)d"
msgstr ""

#: pygettext.py:485
#, python-format
msgid " %(filename)s:%(lineno)d"
msgstr ""

#: pygettext.py:562
#, python-format
msgid "Invalid value for --style: %s"
msgstr ""

#: pygettext.py:570
#, python-format
msgid "pygettext.py (xgettext for Python) %s"
msgstr ""

#: pygettext.py:576
#, python-format
msgid "--width argument must be an integer: %s"
msgstr ""

#: pygettext.py:604
#, python-format
msgid "Can't read --exclude-file: %s"
msgstr ""

#: pygettext.py:623
msgid "Reading standard input"
msgstr ""

#: pygettext.py:628
#, python-format
msgid "Working on %s"
msgstr ""

#: pygettext.py:664
#, python-format
msgid "*** Seen unexpected token \"%(token)s\""
msgstr ""

#: pygettext.py:665
msgid "morethanonestring"
msgstr ""

#: userint.py:92
msgid "Logic Simulator: interactive command line user interface.\n"
msgstr "逻辑电路模拟器：互动性命令行用户界面。\n"

#: userint.py:93
msgid "Enter 'h' for help."
msgstr "输入'h'查看帮助"

#: userint.py:110
msgid "Invalid command. Enter 'h' for help."
msgstr "无效的命令，输入‘h’查看帮助"

#: userint.py:145
msgid "Error! Expected a name."
msgstr "错误！应为名字"

#: userint.py:163
msgid "Error! Unknown name."
msgstr "错误！未知的名字"

#: userint.py:191
msgid "Error! Expected a number."
msgstr "错误！应为数字"

#: userint.py:200 userint.py:205
msgid "Number out of range."
msgstr "数字超过上界"

#: userint.py:212
msgid "User commands:"
msgstr "用户命令"

#: userint.py:213
msgid "r N       - run the simulation for N cycles"
msgstr "r N － 运行N个周期的模拟"

#: userint.py:214
msgid "c N       - continue the simulation for N cycles"
msgstr "c N －继续运行N个周期的模拟"

#: userint.py:215
msgid "s X N     - set switch X to N (0 or 1)"
msgstr "s X N － 设置开关X到状态N（0或1）"

#: userint.py:216
msgid "m X       - set a monitor on signal X"
msgstr "m X － 设置新的监视器X"

#: userint.py:217
msgid "z X       - zap the monitor on signal X"
msgstr "z X － 取消监视器X"

#: userint.py:218
msgid "h         - help (this command)"
msgstr "h － 帮助（即此命令）"

#: userint.py:219
msgid "q         - quit the program"
msgstr "q － 退出程序"

#: userint.py:228
msgid "Successfully set switch."
msgstr "成功设置开关"

#: userint.py:242
msgid "Error! Could not make monitor."
msgstr "错误! 不能添加监视器"

#: userint.py:252
msgid "Error! Could not zap monitor."
msgstr "错误! 无法删除监视器"

#: userint.py:263
msgid "Error! Network oscillating."
msgstr "错误！网络震荡！"

#: userint.py:275
msgid "Running for "
msgstr "运行"

#: userint.py:275
msgid " cycles"
msgstr "周期"

#: userint.py:285
msgid "Error! Nothing to continue. Run first."
msgstr "错误！无继续的工作，请先运行"

#: userint.py:288
msgid "Continuing for"
msgstr "继续"

#: userint.py:288
msgid "cycles."
msgstr "周期"

#: userint.py:289
msgid "Total:"
msgstr "总共："

#~ msgid "&Language\tCtrl+L"
#~ msgstr "&语言"

#~ msgid "&About\tCTRL+A"
#~ msgstr "&关于\tCTRL+A"

#~ msgid "&Open\tCTRL+N"
#~ msgstr "&打开\tCTRL+N"

#~ msgid "&Language\tCTRL+L"
#~ msgstr "&语言"

#~ msgid "&Exit\tCTRL+Q"
#~ msgstr "&退出\tCTRL+Q"

#~ msgid "&Help\tCTRL+H"
#~ msgstr "&帮助\tCTRL+H"

#~ msgid "cycle: "
#~ msgstr "轮回: "

#~ msgid "port: "
#~ msgstr "港口: "

#~ msgid "value: "
#~ msgstr "价值:"

#~ msgid "File Conatins Error, See Terminal"
#~ msgstr "文件包含错误,参见终端"

#~ msgid "Please confirm"
#~ msgstr "我偷偷把安德鲁姬和提摩西爱的名字放在这里应该没人会发现吧"
